{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56276&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데호텔서울이그제큐티브타워"
    },
    "text": "世界的なインテリア会社が参加して設計した独創的な客室は最新のトレンドを反映しています。 クラブフロアでは品格と精巧さを体験できます。 周辺には市庁駅と南山、国立中央博物館があります。 南山展望を希望する場合は追加料金が発生します。 ホテルは環境保護のために使い捨て用品の無償提供を停止しました。 ラウンジの利用案内があり、追加料金が発生する場合があります。 ラウンジは満3歳以上のご利用が可能で、お子様連れは制限されます。 朝食はさまざまな時間に提供され、超高速インターネットと快適な寝具システムが提供されます。 チェックインとチェックアウトの時間は14:00と12:00です。 駐車場は無料で利用でき、宿泊客には特別な特典が与えられます。 ホテルには様々なレストランや施設があり、朝食はラセーヌで提供されます。 この他にもチェックインの際に保証金が要求される場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなデザインですか？",
            "answer": "世界的なインテリア会社が参加して設計した独創的な客室は最新のトレンドを反映しています。"
        },
        {
            "question": "クラブフロアでは何を体験できますか？",
            "answer": "クラブフロアでは品格と精巧さを体験できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には市庁駅と南山、国立中央博物館があります。"
        },
        {
            "question": "南山展望を希望する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "南山展望を希望する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルは環境保護のために何を行っていますか？",
            "answer": "ホテルは環境保護のために使い捨て用品の無償提供を停止しました。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの利用案内はありますか？",
            "answer": "ラウンジの利用案内があり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ラウンジの利用はどの年齢から可能ですか？",
            "answer": "ラウンジは満3歳以上のご利用が可能で、お子様連れは制限されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食はさまざまな時間に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は14:00と12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用でき、宿泊客には特別な特典が与えられます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何かレストランや施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには様々なレストランや施設があり、朝食はラセーヌで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に何か保証金が要求されますか？",
            "answer": "チェックインの際に保証金が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ホテルに入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 471
    }
}